有冇人好似我咁，好多疑？

話說我早排識左條女

之後聖誕節約左出黎，普通食下飯咁

呢d時間日日都whatsapp，我有時冇搵佢，佢都會主動搵我

佢會既行為令我覺得好疑惑...

列如

前日聖誕，佢未覆我出唔出黎，我問佢係咪出黎嫁...

佢
我

：你今晚係咪出黎啊

：做咩啊？你好想我出黎咩？

：係啊

：點解？

想見你囉

：😏

之前出黎都冇咩野，有講有笑咁，冇乜身體接觸

之後琴日同佢傾計...講講佢無啦啦話

：我今日收早，你有咩做？

：我約左人啊（其實自己一個係屋企 ）

：哦哦，我都約左fd,我聽日都收早，諗住1月1請假

：哦哦

之後隔左陣...

我1月1請唔到假

：點解既？

一早比人拎哂d假，太遲拎唔到

：1月1唔係應該年年都拎定先既咩🤣

：咁我平日冇諗過過咩節日，都係自己一個人，咪冇拎定假...

果一刻我唔知點答佢

我硬係覺得今次遇到高手

利申：送過佢返屋企，唔知幾歲同做d咩（問佢佢話唔講）

我想表達我唔知幾時開始好多疑

識咩女我都抱住佢想呃錢既應覺

感覺

哦哦

On99 想約人咪約 死毒撚

直接問佢囉
君子坦蕩蕩 小人長jj

聖誕出左黎啦

下一步就12月31

但識左唔夠半個月

會唔會太快，我又怕會錯意

因為佢條件都幾好

我真毒撚黎

聖誕先買隻figure送比自己

乜你有好多錢俾人呃咩

不如你唔好叫排山倒海拉，索性叫一條廢柴！

身邊好多人都咁樣 做成心理影響

我只係覺得成件事好似好順咁

你有無野比人呃先

又唔係話呃d咩 我意思係收兵

呃極咪又係幾差野

呃場戲飛錢